★資歷架構基金瀕用罄 政府擬再注資12億

乜野機構來的？

why not注資綜援？

《施政報告》提出，向資歷架構基金注資12億港元，以提升香港資歷架構的國際認受性。教育局向立法會人力事務委員會提交文件，指資歷架構支援計劃每年的開支不斷上升，直至上月底，該計劃剩餘的款額約為320萬港元，料至今年第4季便用罄。

文件指出，自政府2014年撥款10億港元成立資歷架構基金以來，資歷架構支援計劃的開支不斷上升，由2014/15年度的2250萬港元，上升至2016/17年度的4000萬港元，預計未來4年，資歷架構基金每年開支水平維持5000萬港元。

文件續指，資歷架構支援計劃的款額用罄後，須動用資歷架構基金的投資收益，預料有關收入將不敷應用，每年缺約1700萬至2600萬港元。教育局指，政府已在2017/18年財政預算預留足夠款項，向資歷架構基金注資12億港元，如有關建議獲委員會支持，將尋求立法會財務委員會批准，在17/18年度撥款。

加綜援！

綜援設立薪級表，跟年資跳point

借個位黎

站務台投訴法國佬巫斯義

站務台投訴三色貓

777冇增加老綜計劃，依家大部份用戶覺得好夠使

樓豬都係五毛嚟
Ching幾時加佢落去你個五毛list

呢個就真係比人用黎呃funding用，開埋d無用既證書課程跟住去申請資助